唔小心食左惡魔果實點撚算好？

如題

大聲講我要做海賊王

食埋格離舊屎啦

係咪要召同伴
比娜美我

食屎啦屌！

學埋六道仙人模式 汁多本死神筆記 叫埋悟空教你元氣彈 仲有人打得赢你返嚟搵我

屌，習近平都上連登！

外星人都上連登 我黨主席上連登有咩問題

滅中共 交俾你

滅中共交交俾你x2